我辭左工轉做職賭 暫時日薪15000$ （4）

多謝大家支持
好快就爆左3個po

原po:

Channel:

計劃結算

12月
— — —
2017/12/27 +17748
2017/12/28 +7460
2017/12/29 +20000

起始本金：10000
總共獲利：45208

平均月薪：450000$
平均日薪：15000$
平均時薪：625$

樓主角大點睇

lmmm

lm

留名支持

我愛你

Lm

我了

LM

留名先 贏多d

支持

唔留名對唔住自己啦

跟唔切呀bgor

銀行得翻4.6我都想賭啊

Guned 全大

Lmlm

留名抽獎

同左老細講聽日唔番工

Guned LM

Lm 支持bgor

跟

G持

下場買乜可以早d 通知一下嗎

感謝

又收錢 支持

留名

又有大蛇

加油B GOR

繼續支持

大佬b

竟然仲未del青爐

第一次留名

Gun

新po lm

樓主咩波都玩？西甲英超個啲有無心得

b gor 好波

B gor今次玩到幾多先收錢

又話玩5:15既 等緊

岩岩跟你14.5 細對家好爽

即場大點睇？

度
救星

聽日入一千跟機

支持！

lm抽獎

B gor萬歲

第一次LM就比左你 B GOR加油

劉明

洗唔洗1001得咁快

Lm，,B Gor gd luck🤞

留名等派

又賣料

而家先睇到.LM 做李+x

派我bgor LM

祝好運！

兩日正數多過你契哥Betting玩半年

兩日正數計左個10萬未?

Lm跟樓主

留個名

琴日又執到手軟

屌你老母收皮啦死騙子
見撚到你就煩
成個倫敦金啲mk咁
鬼唔望你死全家

留名先

我

班連登仔咁撚 ON 9 , 實有好多人中伏

食住花生等睇戲

入左10萬跟

每個post都支持

Gum

平均月薪 等睇樓主呢3個月
月入過百萬

祝賣料狗全家生癌生到落碌鳩到

lauming

抽抽抽

賣料全家落地獄

賣唔出無人買，其實算唔算賣料狗。我估咁熱鬧都係搏有傻西派錢，但無人on99去買料卦

生活香港 咩都要試..

早

曼聯角大
in b gor we trust
幫垃圾香港人跳樓，清洗低端人種

Im

Lm支持樓主

樓主 想買料 200 1星期 每日3場ok?

樓豬賭咗唔夠一個星期就收皮

唔好走啦

留名等你贏盡

下年都未到就玩完？ 玩多幾場先

支持收馬會皮

漲我

派我

究竟邊個國家無得上網賭波呢？

著草去揾金仔？

巴打，聯合無產階級靠你了

想跟

香港冇窮人

巴打好勁

讓球危危地

-1

跟bgor呢幾日已贏夠首期，而家去睇樓

-2

仆得街

More

😵

b gor輸到要著草

突破盲腸

樓主唔好灰心
過一個月改個靚名再黎過

睇表演

差一粒
上上上上

即刻2-0

2-0

應該有傻仔私下pm佢買料
咪收皮一個月先囉

極速收錢 痴撚線

差一粒

3-0啦

齊齊收錢

即中

What game?

抽中我未

LLMMM

推

lmlm

上啊

留個靚名

樓主堅過晒咁多位垃圾啦

期待重心心水

$1000都夠

支持巴打

我都想抽倒啊😂😂😂

LMLM

Lmlmlm

留名抽我

改名未

推爆post 派我

link

LM 支持！

加油呀~b gor~

Lmlmlmlm

加油

抽我

派me

希望中

留明一身蟻

B gor

Lmlmlmlm抽我

推推推 LMLMLM

抽我啦

留名 lmlm

Hi

。。。

8點前

Lm lm

曹操上

加油呀樓主

抽

支持 ！

Lm 支持

我好運嗎？

留明

比我。。

抽我啦 贏多d

lmlmlm

留名Bgor派錢

b gor

爆

派我啦樓主
就快交大學學費
唔想借錢

抽我嗑

LM 抽中我!!!

推推

Push

666

Pm

Meme

大家齊齊win

Me

抽到我叫你一聲大佬

推爆

去左邊？

推呀

留名 抽獎

第一次

推爆佢

lm我中

我是來抽獎的

Pish

要抽中我

留名抽

推！！

多人到

留留名

抽我ok?

支持b gor

連登仔推post能力

Lmlmm

大大力推

我啦

留名留名

b

。

1001

pish

捐錢gogogo

好運

g持

抽我未

上

我呀

19:50前爆post不是夢

祝好運

Strong Post Leave Name

留名待笑

留名呀

Strong post leave name

真係我

抽我plz

贏咁多送比我未

求派

就係我

抽中我吊plz

Pishhh

me me me

In

請派我

話時話今次抽邊個post 呢個係重點

都話左係我

留名抽錢

uuu

1001未

me

lmlmlmlm

派我了

抽中我

連登六合彩

meme

唔洗爭，係我

Bgor好勁

派比我

Hihi

lm抽

主能夠

yeah

lmllmlmlm

我要呀

第一個搞出黎個號碼係我